去金鐘 = 唔想被槍殺 所以自殺

聽日警力同設防係咁多次最勁
唔知咩事打開live map睇
人地set好網上晒膛準星瞄實 仲自動蒲頭？
想學葉問一打十 定水炮當沖涼？

一路吹endgame 話過左國安法就冇得再打
咁而家佢又會放過你？
坐十碌暴動好過錯坐廿碌顛覆國家？

就選比你阻到佢開會
人哋已經直接避開個議會 立國安法
已經4點 一陣照出 但一定唔係金鐘
做每一樣野諗吓目的係咩 有勇無謀叫做愚勇

唔想國安法之後比人拉坐咁耐
所以而家俾人拉左先？

tui

諗下當初點贏游擊 聲東擊西
陣地對峙一早收皮 而家仲要薄裝對住重兵

幫推
照出表態
但唔好送頭
祝手足們平安

我係班狗真係想你地出晒金鐘
大佬佈陣企成晚 無得打得個吉
有人比我地出下氣開下槍唔好？

推

有人影到好多狗車同老解車 咪撚中佢地計